John Wick 真係型到痴線

第一集隻狗死得好慘
成個故事好正 睇到好爽
今年第三集 好似最後一集？

驚睇到悶
戲路一樣

你都預咗爽片係睇動作戲，動作ok特效ok咁咪叫值回票價...
正如啲死忠入場睇transformer 都唔係睇個劇情，而係去睇CGI機械人變形咁

推推 成個設定真係好正

點解可以幾十歲都型到出水

真係老啦,第二集動作好慢套路又生硬,要睇爽片無雙咁殺不如睇The Equalizer

點解唔比我退休

黎緊呢集應該好正

戇鳩仔先講得出呢啲說話

第一套正過第二套好多
淨係幾場槍戰都贏晒

跳掣傻鳩冇深度

我喜歡第二套的世界觀，第一套玩神秘感但略為簡單左d。不過每次睇john wick 一槍對冧d口水佬壞人真係好爽皮

第二集地底果場換槍打同最尾果場冇彈一直執槍都好正喎

John Wick 最吸引人嘅地方除左自己本身之外 就係個殺手世界觀

係
一個金幣已經可以洗好多人做野

成日覺得佢唔係主角 一早死左

同時飲杯酒都要一個金幣

去搶咩！？

飲杯酒咋

有冇講過啲金幣 有咩用？

第一集佢問條肥佬想唔想搵外快 幫佢睇住條女
好似都係一個金幣
Btw個女bar ten 好正

第二集買造衫買地圖都係用金幣

代幣，就好似去冒險樂園要用代幣先有得入場玩一樣

好正
佢揸槍勁型

換子彈, 執鎗, 用晒子彈, 拎鎗掟人, 飛走彈匣
唔似其他動作片咁無限彈

Viggo 介紹John wick 個段好正
同埋呢套野啲對白 好有味道

唔知會唔會外傳之類

睇佢訂制老西
型到出汁

個地下丐幫幫主真係黑心商人
一枝槍加7飛子彈就想賣700萬

最緊要黎緊呢集佢唔好死
出返套前傳
要繼續寫落去啦
最緊要有隻狗幫佢

買嘢嗰part真係J到出血

又型 打得又有風格
揸手鎗都正過人
又鉛筆殺人

又要睇了

之前主角對過佢
仲肯俾資源都偷笑

其實係咪應該加返條女比佢

咁會冇做左果種獨行俠既味道

就係要冇負擔 包袱先做到

其實主角有冇比到錢佢？

a fucking pencil

如果唔係地下幫主比過red pill blue pill 佢食
john wick 仲以為自己19世紀
john wick 要多謝地下幫主就真

佢個仔真係唔好彩 偷佢架車
咁多人比你偷都唔偷

幣值係一個謎
睇落係有bug but wfc

近年動作片
我最喜歡都係呢個系列

型到出哂水

最深刻係係地鐵站用滅聲槍射黎射去

終於有圖

佢動作生硬係鬼佬打功夫通病
matrix 已經係咁接受左

john wick 果d 近身槍戰動作係有現實根據同專業訓練，呢樣值得欣賞

連槍聲都比其他同類片認真

續集故事較差都係平常，希望3唔好太科幻

同埋係club 人群中射 痴線

呢個係咪gay post嚟,淨係識話型

想問佢呢種近身鎗戰打法有冇學名

好想快啲有得睇

其實最吸引既係陣霸氣
屋企鎚地拎架生

嗚呀

今集好似騎馬

Equalizer2麻麻地，第一集正好撚多

John wick 用嘅好似係CARS 同莫桑比克同埋接觸性射擊

equalizer真係幾正，第2集差在個劇情冇第1集咁好，但自己收貨，睇得幾爽。

就正因為佢無曬親人，先做到佢個種不顧一切既固執。好似第一集講佢為左復仇無所不用其極，第二集為左復仇連佢自己一生所遵守既殺手教條都違反埋。

5月？

唔明點解可以話佢慢

點解要迫我！！！
迫我出山

Keanu~~~~~~~~~
我好想做佢隻狗

呢個高汁巴打
多謝啲gif

係
係唔係用埋書殺人？

正呀
搵下片睇先

故事都唔係太重要
主要係睇佢殺人

搵黎睇下先 見你地講到咁正

第一集響disco出門口開始個幕槍戰正到

正

下下爆頭

1其實surprised d ，佢當中講左黑幫點樣透過黑金影響到美國白宮既政策，同埋equalizer比較似人生教練，去guide 1d需要被引導既人（美國就好理所當然地對像永遠都係有色人種移民），除左講打講殺外，都有d野講到。

同埋奇洛李維斯個造型同故仔都好正
做返自己一樣
佢撚啲槍好好睇

基本上 由係佢屋企比人挑機個場鎗戰開始已經屈緊機

多謝巴打 我搵下先

佢本人既遭遇其實同主角係咪有啲似

好似係 等左好耐耐

佢個世界觀真心正
雖然周街都殺手 咗啲

等緊the Continental交待更多

有深度既人唔屙屎?

你平時睇動作片都絞盡腦汁？咁就真係戇鳩喇

呢個系列絕對有得做

我依家先知將會有呢套劇

tactical

防彈嗰下同佢著batman 件斗蓬一樣

呢句真

講買西裝個段同皇家特工係唔係有小小似

a fucking book

世界觀同個起伏都好捉到男人既心
殺手世界神秘又有型
對親既對手都你口水佬
最正既係佢鐵漢柔情 唔係冷冰冰
為左隻狗狗 甘願得罪咁多人

其實john wick 好睇在佢係最現實的殺手，跟本唔會有人好似重炮手高達咁攞咁多野去跑，佢的屈機係佢隨時攞任何槍都可以用得好快好準。

唔同，皇家特工係基地。john wick 係嗰個地方有一d特別服務serve 特別的人。

係

仲有樣野幾特別
佢地有專人清場

呢個幾正

希望拍外傳講下酒店，高層，規矩嗰啲

如果之後有前傳就正

正呀

一定要有呀

重有金幣點樣賺番黎

入間bar開門都要一個金幣

第一集交代John Wick係傳奇殺手，黑白兩邊都畀面佢，希望開前傳交待下佢未退休前既嘢、點識佢老婆、點用鉛筆殺人、點樣甩身，全部都值得拍，但一定要奇洛做先會睇

想知佢金盆洗手時 viggo 比咩任務佢

Suiting up 個段真係好正

我都係咁話 的確1劇情好啲

好型

A fucking pencil

收埋成箱金幣

條女見到佢都自殺了
要幾勁先可以做到咁

揸住電單車用刀對決

之前搵埋搵埋

因為佢知自己一定會死
與其畀john wick 殺不如自殺

型到

殺親人都會保證真係死晒

個黑人reception 又係好正 幫佢照顧隻狗

咁又唔係 第二集啲槍戰設計同鏡頭取鏡仲正過第一集
所以希望佢第三集更多花神野出 同埋劇情再做好啲就無咩大問題

保護佢個條友見到john wick行翻出黎都知已經死咗

Netflix 有Equalizer 第一集 樓主鐘意睇John wick 依套都幾啱你口味

完全係為佢而設咁個角色

[url][/url]

尋晚先係YouTube homepage 見到呢段，忍唔注又睇哂

會有 The Continental TV series
Keanu 做 producer
但無 winston

Thanks

只有佢先做到個感覺

真係好好j

頂 呢個高汁

JW3 trailer 入面首歌
The Impossible Dream
D 歌詞同 JW 喺第三集入面個處境襯到絕
依家日日 loop

With a fucking pencil！

John Wick is a man of focus

第2集睇到覺得RUBY ROSE好淫

殺手世界設定好正

諗出黎條友cls

commitment

推推

man of focus commitment sheer will meaning

and sheering will

lm

最緊要真係七飛真實得黎好爽

原來真係好多人鍾意john

The man
The myth
The legend

佢果種無辜o既隠世殺手 做到好撚型

John=Keanu

諗起Constantine 又係叫John

如果佢再解釋多少少會好啲 而家個世界觀同架設係好大好正 個頭2集好似到喉唔到肺咁

第二集清楚介紹返成個地下世界觀

等我BT返聽日睇先

第一套邊度可睇返

fucking pencil

個世界觀唔錯

第一集咪有講

好似係要佢單人剷走人地個字頭

有哂兩集blu ray
睇左超過50次

Yeah! I'm thinking I'm BACK!

最後好似係靠盛天奴幫手先完成到？

無得頂呀

同意

快啲啦巴打

竟然有

癲

巴打 忠實fans

黎緊今集有fucking book

所以先有第二集個富二代話佢欠人情

個種味道真係好正

Punisher笑而不語

fucking guitar....

佢背上啲紋身

呢part好睇到痴線

第一集處決個二世祖一幕真係型到核裂
head shot>頭也不回

第一集好睇啲，睇佢傳說人物出山屈人地機

第二集佢開始落難

第三集直頭著草

佢個髮型點整？

佢個仔衰太好心地啦，偷完架車殺埋john咪一了百了囉

俾d囡睇下得唔得

配樂為套戲加好多分

不修邊幅

無咩女

係 入間club 個泳池搵個二世祖個陣啲配樂正到

"I need something...robust, precise."

一般啦
其實唔係奇絡李維斯做，呢個角色都幾令人反感。
始終第一集個二世祖一開始就成功偷襲John Wick而且仲放John一條生路。如果二世祖狠d，John其實已經死左。
中段John俾大佬嘅人打暈捉左，其實個大佬肯當場格殺John，套戲又完。
基本上John喺第一集係靠敵人唔夠狠至唔駛死。

咪係。
佢老竇一樣，根本一打暈John就要殺左佢。
唔應該等佢醒。

呢枝BASS黎架

如果肯出好似Max Payne 呢類玩法嘅game都幾爽
可以再補完故事/開新line發展世界觀

With the fucking pencil
真係型到痴線

有個設定好正，無論你想揾咩人都好(e.g. 經理/調酒師/醫生)，個答案都係He's always here

btw, JW 傳奇到戲入面 d人見到佢都會笑淫淫講句"Mr. Wick / Have a nice hunt”

Jimmy: Good evening, John.
John: Good evening, Jimmy.
Jimmy: Gas leak?
John: Yeah. Gas leak.
Jimmy: You working again?
John: I'll see you Jimmy.

啲對白真係好正
仲要john把聲 壓低好似冇咩神氣咁講

我又忍唔住睇多次呢段
2:40, 換彈夾check鎗，手法老蕭到呢...

頂 好正

May I suggest

窮L加土地問題只可以買Mafex

呢個係散彈槍嘅line

有班人真係on99

打戲有打戲睇

你係咪每一秒都咁有深度，一日讀20個鐘書啊。我睇你平時書都冇睇，睇戲就鳩up .

好正

Jimmy : 都係唔見好啲

嚇死人咩

唔知第三集仲聽唔聽到 you working again? 呢？

Enjoy your party mr.wick

唔知第3集jimmy 係到係到呢？

無咩故事可言, 但好鳩屎就真
第2集比你睇點用支fucking pencil殺人

Jimmy好似都係殺手黎，希望第3集有佢份

響酒店殺咗個打靶仔應該全宇宙都知啦

成套戲真實嘅地方係同槍有關嘅細節
用槍技巧 彈夾設定 塑造殺手形象
如果想睇深度劇情呢套戲真係唔適合
佢用好多戲劇性手法營造殺手組織完全融入普通市民生活嘅怪異世界
其實完全犧牲左真實性 成套野好脫離現實
佢係有劇情 不過係主角表演服務

推

John Wick comic 尋日出埋最後一集

之前４集

我買咗劇照版封面

自

#4

CARS 係左手揸槍右眼瞄，反之亦然。而且側身被人瞄準面積降低，仲可以保護到自己。

有人話佢其實已經快到可以打比賽

今集後段係狼狗喎
姐係上集果隻會唔會死

第一集果隻勁好戲

巴打邊到買

2:49揾完彈後個動作係為咗型定有實際作用?

check子彈有冇上膛（好似係）

果兩隻狼狗係暴風女神架嘛，JW應該唔會叫自己隻狗上戰場

John哥果隻咬撚死人都得

我反而覺得係套戲既世界裏面佢就係強到死唔去所以做到主角

應該做夠7集 做埋後生果陣既高峯期

係又唔拘呀

俾Jason Bourne 同 Austin Power完全屌打

原來漫畫改篇㗎

有 movie 先

係, 我一拳都秒晒呢兩件垃圾

留名睇吓你點秒
快啲秒完Post 片
唔Post正契弟

真係好撚型 john check 散彈果幾下動作真係型到暈

Download

就黎出

就出個隻唔係有隻狗咩

個隻係第2集version, 6月出

諗起sad Keanu

Grand central station behind the scene

agger.

第二集個boss 好癈，第一集同john wick 1,2 齊名

要睇了

應該都係，不過呢個玩法通常係響限定單手操作時先有需要。

呢度最大既作用係耍帥…不過確實又真係型你又吹佢唔漲。

John Wick: "Dessert"

John weak

好想佢出書

3部曲最後
唔知走唔走得甩

估計最黎都死左,但打爆左成個組織

唔會死
個導演話如果 jw3 票房好
會有 4

真！！？

其實套野都幾痴線
一個人周圍殺幾十條友

7粒子彈 攞七個頭真係好撚型

老老實實
成套野要係奇洛拍先出到個味道

個角色人設根本為佢度身訂造

一諗起佢話要dinner reservation 就好正

Constantine都係可惜佢話唔會再拍

瑋提過無分鏡

一take過無分鏡

睇埋套polar啦

想問下 個徽章一出 係唔係個殺手一定要接受果個任務冇得揀？
個徽章係得一個？

你當係賣個人情俾人咁
可以係A有求於B, 或者純粹A同B好老友
所以A俾個marker B, 咁B就可以隨時要求A做一個任務，不可拒絕。A做完就一筆勾銷。拒絕做/ 做唔到既話B就有權殺左A。

咁即係個marker 只得一個
咁santino 都幾狗

最後winston 比左個marker John 算唔算係送個人情比佢

感覺佢同John 都算老友

直頭幫到出晒面啦,
又俾marker 又幫佢拖多一個鐘俾時間佢走

我覺得最後佢會死

唔知佢會點用個marker

冇事既
想呢個系列長做 實在太正

Rome 個manager 都好似同john幾friend

應該都係 期待會點運用佢現有既資源

佢間屋個地庫啲金幣其實仲會唔會有用

用盡winston 送既一個鐘時間做補給殺上high table

咁痴線

最近先一口氣睇哂1，2

型到冇野講

冇得double tap唯有打頭

買咗個打火機係咁chok

之後再執鎗 一路打落去 直爆santino 個頭
屈到

呢段真係世界級

第一屆鬼佬連登仔 john wick photoshop 大賽

係時候召喚巴打顯下身手

係咁拍 keanu 頂唔頂得住

動作方面係完全唔差過港產
劇情就...

其實成個殺手世界同佢都好friend

屌你老味咁都比人負評
兒登仔真係弱閪智

呢個系列唔好停唔該

Boogeyman

百事唔係可樂?

個血印最重要唔係因為可以避免俾jw 殺咩

The fucking nobody is John wick!!!!

收到喇

正呀 內容係點架

普通漫畫
夜 d 影俾你睇

但是米高比真係搞太多人類，好煩
故事廢都算，硬塞人類戲浪費時間

喜歡Matrix路過

話時話搵極都搵唔到John wick 1
Netflix hbo 都無，得2
連itunes想畀錢租都無，又唔想老番

最好睇係佢真係會補刀,make sure 條友真正死亡
唔似得其他動作片咁射你兩下disable你就算, 等你仲有機會反擊

出街買碟

同埋換彈

屋企無機播

所以我連transformer都無睇 屌你老母

奇洛真係好撚正

距離第三集上仲要成個幾兩個月

仲有係近年動作片中少有甪定鏡影動作場面，唔係好似Taken呢類一個跨欄場面都分5 6個shot

New trailer

New poster

想買 JOHN WICK 既杉

想買

啱啱睇完1 2集
真係型到仆街

5月上
搞到又想睇

Guns，lot of guns.

呢個系列係我近年最鍾意 唔好停得唔得
一諗起啲配樂就正

邊到買

John

狗仔

生死時速最型

喺 jw3 入面好型嗰間 bank 會被改成 the continental
May 9 首映
May 10 會開放 for a week
入面可以
-Guest check-in at the front desk
-Look up your file with “operators” and pose for a shareable photo
-Get fitted for a bulletproof suit jacket by the tailor
-Mingle with immersive actors, conversing as guests of The Continental
-Pose for photos and meet VIPs on the red carpet
-Plus prizes and swag!

超級想去

愛動物協會

開頭以為係普通的士司機, 點知原來都係殺手界既人, 識JW既

下估月就上

個

終於等到 就上

Chamber check

認同

I saw he killing a man with a fucking pencil

上喇